香港寬頻送2個月樂視NBA啟動碼

【為答謝過百萬香港寬頻客戶】
免費送你NBA 2017年賽季餘下季後賽之直播及指定賽事重溫。立即到 領取2個月LeSports HK NBA組合 (價值$278) 啟動碼，見証皇者誕生 !

優惠期至6月15日，並須於2017年6月15日或之前啟動專屬啟動碼，逾期作廢。受條款及細則約束。

唔好蝕比佢